{"id":2379,"date":"2021-11-29T15:17:38","date_gmt":"2021-11-29T15:17:38","guid":{"rendered":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/?page_id=2379"},"modified":"2021-11-29T15:17:38","modified_gmt":"2021-11-29T15:17:38","slug":"busswil-bei-melchnau","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/umzugsfirma-bern\/busswil-bei-melchnau\/","title":{"rendered":"Umzugsfirma Busswil bei Melchnau"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Busswil bei Melchnau \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Busswil bei Melchnau: Wo auch immer der Umzug hingehen mag, wir werden Sie und Ihren Haushalt dorthin begleiten. So ist der Umzugsfuchs stets darin professionell, kompetent und zudem super freundlich, dass jeder wichtige Schritt ins neue Zuhause professionell gelingt.&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Montag \u2013 Sonntag 08:00 \u2013 20:00 Uhr&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;strong_text&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container service_row&#187;][vc_column_inner][vc_widget_sidebar sidebar_id=&#187;sidebar-1&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;main_section&#187;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1603091915404{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugs-Angebot-Umzugsfuchs.jpg?id=1289) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_350&#8243;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664323499{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;Jetzt Angebot einholen&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;white_color&#187;][vc_empty_space height=&#187;5px&#187;][vc_btn title=&#187;Umzug&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;center&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1600938088675{background-color: #f9f9f9 !important;}&#187; el_class=&#187;icon_block_wrapper&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664055851{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;\u00bb Z\u00fcgeln mit Umzugsfuchs<br \/>\n\u00bb Davon profitieren Sie&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;black_color&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner equal_height=&#187;yes&#187; el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon1&#8243;]<strong>Preiswert z\u00fcgeln<\/strong><\/p>\n<p>Von uns kriegen Sie garantiert Top-Dienstleistungen zu fairen Preisen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon2&#8243;]<strong>Zuverl\u00e4ssiger Z\u00fcgelserivce<\/strong><\/p>\n<p>Immer an Ort und Stelle, der Umzug erfolgt wie mit Ihnen besprochen![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon3&#8243;]<strong>Flexibel<\/strong><\/p>\n<p>Unerwartete Arbeitsforderungen? Wir bieten flotte und flexible L\u00f6sungen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#187;middle&#187; css=&#187;.vc_custom_1603091933147{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugsservice-globalflytt.se-flyttfirma-goteborg-malmo-stockholm?id=1291) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_500&#8243;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;8\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h4><span style=\"color: #e47f31#e47f31;\">Umzugsfuchs<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_custom_heading text=&#187;Wir erledigen Ihren kompletten Umzug in Busswil bei Melchnau!&#187; font_container=&#187;tag:h3|font_size:34px|text_align:left|color:%23ffffff&#187; google_fonts=&#187;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#187;][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;4\/12&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;large_txt_block&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599662863418{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner css=&#187;.vc_custom_1599663118225{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_column_text]<strong>EINFACH BESSER UMZIEHEN<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#187;.vc_custom_1638198790228{margin-bottom: 25px !important;}&#187;]<\/p>\n<h2>Ihr zuverl\u00e4ssiges Umzugsunternehmen in Busswil bei Melchnau<\/h2>\n<p class=\"Standard\">Unsere Firma Umzugfuchs steht Ihnen zur Seite und hilft Ihnen bei der L\u00f6sung all Ihrer Probleme. Wenn Sie in Busswil bei Melchnau ein- oder ausziehen m\u00f6chten, kontaktieren Sie uns! Denn unser \u00e4u\u00dferst professionelles Umzugsteam sorgt f\u00fcr eine professionelle, kompetente und saubere Ordnung. Als unser Kunde stehen Sie im Mittelpunkt, damit wir Ihnen eine einwandfreie Arbeit zusichern k\u00f6nnen.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\"><\/i> Eine Besichtigung sowie Besprechung garantieren einen z\u00fcgigen Ablauf.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Bei Bedarf werden M\u00f6bel demontiert sowie sicher und zuverl\u00e4ssig gez\u00fcgelt.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Die Endreinigung der alten Unterkunft kann auf Wunsch ebenfalls in Busswil bei Melchnau \u00fcbernommen werden.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Versteckte Preise oder Zusatzgeb\u00fchren suchen Sie beim Umzugsfuchs vergebens! Hier herrscht Transparenz.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Umzugsfirma gesucht? Hier sind Sie richtig!<\/h3>\n<p class=\"Standard\"><span lang=\"DE\"><strong>Umzugsfirma in Busswil bei Melchnau<\/strong>: Haben Sie uns kontaktiert? perfekt! Dann ist ein Teil Ihrer Arbeit abgeschlossen. Leider gibt es in unserer Branche viele verd\u00e4chtige Dienstleister, daher handelt es sich bei den meisten um versteckte Kosten und unfertige Arbeiten. Aber nicht bei uns! Wir sind Ihr Partner in Busswil bei Melchnau \u2013 seri\u00f6s, ehrlich und zuverl\u00e4ssig! Daher haben wir keine versteckten Kosten. Auch w\u00e4hrend Ihres Umzugs k\u00f6nnen viele unserer mobilen Teams Sie weiterhin unterst\u00fctzen!<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Unser Z\u00fcgelservice in ganz Busswil bei Melchnau<\/h3>\n<p>Umzugsfirma in Busswil bei Melchnau \u00bb Umziehen \u00bb Z\u00fcgeln zum Festpreis[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_column_text]<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d10845.922574754628!2d7.820905244469126!3d47.187604249221145!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x479029e479d34289%3A0x293ac8bab5178b1b!2s4917%20Busswil%20bei%20Melchnau%2C%20Schweiz!5e0!3m2!1sde!2sde!4v1638199039559!5m2!1sde!2sde\" width=\"100%\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Busswil bei Melchnau \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Busswil bei Melchnau: Wo auch immer der Umzug hingehen mag, wir werden Sie und Ihren Haushalt dorthin begleiten. So ist der Umzugsfuchs stets darin professionell, kompetent und zudem super freundlich, dass jeder wichtige Schritt ins neue [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1010,"parent":986,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-home.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2379"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2380,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2379\/revisions\/2380"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/986"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}