{"id":3022,"date":"2022-04-21T15:03:58","date_gmt":"2022-04-21T15:03:58","guid":{"rendered":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/?page_id=3022"},"modified":"2022-04-21T15:03:58","modified_gmt":"2022-04-21T15:03:58","slug":"allmendingen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/umzugsfirma-bern\/allmendingen\/","title":{"rendered":"Umzugsfirma Allmendingen"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Allmendingen \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Allmendingen: Wo auch immer der Umzug hingehen mag, wir werden Sie und Ihren Haushalt dorthin begleiten. So ist der Umzugsfuchs stets darin professionell, kompetent und zudem super freundlich, dass jeder wichtige Schritt ins neue Zuhause professionell gelingt.&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Montag \u2013 Sonntag 08:00 \u2013 20:00 Uhr&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;strong_text&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container service_row&#187;][vc_column_inner][vc_widget_sidebar sidebar_id=&#187;sidebar-1&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;main_section&#187;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1603091915404{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugs-Angebot-Umzugsfuchs.jpg?id=1289) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_350&#8243;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664323499{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;Jetzt Angebot einholen&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;white_color&#187;][vc_empty_space height=&#187;5px&#187;][vc_btn title=&#187;Umzug&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;center&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1600938088675{background-color: #f9f9f9 !important;}&#187; el_class=&#187;icon_block_wrapper&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664055851{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;\u00bb Z\u00fcgeln mit Umzugsfuchs<br \/>\n\u00bb Davon profitieren Sie&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;black_color&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner equal_height=&#187;yes&#187; el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon1&#8243;]<strong>Preiswert z\u00fcgeln<\/strong><\/p>\n<p>Von uns kriegen Sie garantiert Top-Dienstleistungen zu fairen Preisen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon2&#8243;]<strong>Zuverl\u00e4ssiger Z\u00fcgelserivce<\/strong><\/p>\n<p>Immer an Ort und Stelle, der Umzug erfolgt wie mit Ihnen besprochen![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon3&#8243;]<strong>Flexibel<\/strong><\/p>\n<p>Unerwartete Arbeitsforderungen? Wir bieten flotte und flexible L\u00f6sungen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#187;middle&#187; css=&#187;.vc_custom_1603091933147{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugsservice-globalflytt.se-flyttfirma-goteborg-malmo-stockholm?id=1291) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_500&#8243;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;8\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h4><span style=\"color: #e47f31#e47f31;\">Umzugsfuchs<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_custom_heading text=&#187;Wir erledigen Ihren kompletten Umzug in Allmendingen!&#187; font_container=&#187;tag:h3|font_size:34px|text_align:left|color:%23ffffff&#187; google_fonts=&#187;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#187;][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;4\/12&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;large_txt_block&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599662863418{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner css=&#187;.vc_custom_1599663118225{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_column_text]<strong>EINFACH BESSER UMZIEHEN<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#187;.vc_custom_1635402663856{margin-bottom: 25px !important;}&#187;]<\/p>\n<h2>Ihr zuverl\u00e4ssiges Umzugsunternehmen in Allmendingen<\/h2>\n<p class=\"Standard\">Unsere Firma Umzugfuchs springt an Ihre Seite und rettet Sie in allen Belangen. Wenn Sie in Allmendingen ein- oder ausziehen m\u00f6chten, sprechen Sie uns an! Denn unser \u00e4u\u00dferst professionelles Umzugsteam sorgt f\u00fcr einen fachgerechten, kompetenten und sauberen Auftrag. Sie als unser Kunde stehen im Mittelpunkt, damit wir Ihnen eine einwandfreie Arbeit versichern k\u00f6nnen.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\"><\/i> Eine Besichtigung sowie Besprechung garantieren einen z\u00fcgigen Ablauf.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Bei Bedarf werden M\u00f6bel demontiert sowie sicher und zuverl\u00e4ssig gez\u00fcgelt.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Die Endreinigung der alten Unterkunft kann auf Wunsch ebenfalls in Allmendingen \u00fcbernommen werden.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Versteckte Preise oder Zusatzgeb\u00fchren suchen Sie beim Umzugsfuchs vergebens! Hier herrscht Transparenz.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Umzugsfirma gesucht? Hier sind Sie richtig!<\/h3>\n<p class=\"Standard\"><span lang=\"DE\"><strong>Umzugsfirma in Allmendingen<\/strong>: Haben Sie uns kontaktiert? Perfekt! Dann ist ein Teil Ihrer Arbeit abgeschlossen. Leider gibt es in unserer Branche viele verd\u00e4chtige Dienstleister, daher gibt es meist versteckte Kosten und unfertige Arbeiten. Aber nicht bei uns! Wir sind Ihr Partner in Allmendingen \u2013 seri\u00f6s, ehrlich und zuverl\u00e4ssig! Aus diesem Grund haben wir keine versteckten Geb\u00fchren. Auch w\u00e4hrend Ihres Umzugs k\u00f6nnen viele unserer mobilen Teams Sie kontinuierlich unterst\u00fctzen!<\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Unser Z\u00fcgelservice in ganz Allmendingen<\/h3>\n<p>Umzugsfirma in Allmendingen \u00bb Umziehen \u00bb Z\u00fcgeln zum Festpreis[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_column_text]<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d10900.964864496244!2d7.513630144362832!3d46.917639323001794!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x478e365036712433%3A0x5d06baa3779ce0cb!2s3112%20Allmendingen%2C%20Schweiz!5e0!3m2!1sde!2sde!4v1650553423936!5m2!1sde!2sde\" width=\"100%\" height=\"450\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Allmendingen \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Allmendingen: Wo auch immer der Umzug hingehen mag, wir werden Sie und Ihren Haushalt dorthin begleiten. So ist der Umzugsfuchs stets darin professionell, kompetent und zudem super freundlich, dass jeder wichtige Schritt ins neue Zuhause professionell gelingt.&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1010,"parent":986,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-home.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3022"}],"collection":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3022"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3022\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3030,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3022\/revisions\/3030"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/986"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}