{"id":986,"date":"2020-10-09T19:03:26","date_gmt":"2020-10-09T19:03:26","guid":{"rendered":"http:\/\/fuchs.izzi.studio\/?page_id=986"},"modified":"2021-02-13T19:29:22","modified_gmt":"2021-02-13T19:29:22","slug":"umzugsfirma-bern","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/umzugsfirma-bern\/","title":{"rendered":"Umzugsfirma Bern"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Bern \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;shadow-text&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Bern: Wohin die Reise auch gehen mag: Der Umzugsfuchs begleitet Sie, Ihre Familie und Ihren Haushalt in ein neues Leben. Stets zuverl\u00e4ssig, h\u00f6chst professionell und zudem freundlich \u00fcbernehmen wir alle Schritte auf Ihrem Weg ins neue Eigenheim.&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;shadow-text&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Montag \u2013 Sonntag 08:00 \u2013 20:00 Uhr&#187; font_container=&#187;tag:p|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;strong_text shadow-text&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container service_row&#187;][vc_column_inner][vc_widget_sidebar sidebar_id=&#187;sidebar-1&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;main_section&#187;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1603091915404{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugs-Angebot-Umzugsfuchs.jpg?id=1289) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_350&#8243;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664323499{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;Jetzt Angebot einholen&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;white_color&#187;][vc_empty_space height=&#187;5px&#187;][vc_btn title=&#187;Umzug&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;center&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20berechnen&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#187;.vc_custom_1600938088675{background-color: #f9f9f9 !important;}&#187; el_class=&#187;icon_block_wrapper&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599664055851{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner][vc_custom_heading text=&#187;\u00bb Z\u00fcgeln mit Umzugsfuchs<br \/>\n\u00bb Davon profitieren Sie&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;black_color&#187;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner equal_height=&#187;yes&#187; el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon1&#8243;]<strong>Preiswert z\u00fcgeln<\/strong><\/p>\n<p>Von uns erhalten Sie garantiert Top-Leistungen zu fairen Preisen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon2&#8243;]<strong>Zuverl\u00e4ssiger Z\u00fcgelserivce<\/strong><\/p>\n<p>Immer an Ort und Stelle, der Umzug erfolgt wie mit Ihnen vereinbart![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][vc_column_text el_class=&#187;icon_block icon3&#8243;]<strong>Flexibel<\/strong><\/p>\n<p>Unerwartete Herausforderungen? Wir bieten schnelle und flexible L\u00f6sungen.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_custom_heading text=&#187;FAQ&#187; font_container=&#187;tag:h3|text_align:center&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;black_color&#187;][vc_accordion active_tab=&#187;false&#187;][vc_accordion_tab title=&#187;Wann sollte ich mich bei den Profis vom Umzugsfuchs melden?&#187; el_id=&#187;Wann-sollte-ich-mich-bei-Umzug-Fuchs-melden&#187;][vc_column_text]Da wir eine hohe Nachfrage verzeichnen, ist es sinnvoll, sich so fr\u00fch wie m\u00f6glich bei uns zu melden. So ist es nicht nur m\u00f6glich, Ihren Umzugstermin auf einen festen Tag zu legen, der Ihnen am besten passt, sondern auch eine gr\u00fcndliche Planung durchzuf\u00fchren. Ob und wie viele Umzugskartons Sie zum Beispiel brauchen, l\u00e4sst sich auf diese Weise bestens er\u00f6rtern.[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Kann der Umzugsfuchs jeden Haushalt komplett z\u00fcgeln?&#187; el_id=&#187;Kann-Umzugsfuchs-meinen-kompletten-Haushalt-z\u00fcgeln?&#187;][vc_column_text]Ja! Wir besch\u00e4ftigen zahlreiche Mitarbeiter, die ihr Handwerk bestens verstehen. Sollte Not am Mann sein, werden externe Kr\u00e4fte herangezogen! Unabh\u00e4ngig davon, wie viele M\u00f6bel und wie viele Umzugskartons zu z\u00fcgeln sind. Mit dem Umzugsfuchs findet jeder Haushalt seinen Weg ins neue Eigenheim. Sicher und unbeschadet. Denn neben Packern arbeiten in unseren Teams auch gelernte Schreiner sowie Elektroinstallateure. Dies hei\u00dft, dass der Umzugsfuchs auch K\u00fcchen demontieren und Starkstromger\u00e4te z\u00fcgeln kann. Dank des Einsatzes von Umzugskr\u00e4nen und Gro\u00dftransportern wird auch das Z\u00fcgeln gro\u00dfer Inventarbest\u00e4nden aus hohen Stockwerken m\u00f6glich.[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Welche Sonderleistungen bietet der Umzugsfuchs?&#187; el_id=&#187;Welche-Sonderleistungen-kann-ich-in-Anspruch-nehmen?&#187;][vc_column_text]Der Umzugsfuchs ist nicht nur als Umzugsunternehmen f\u00fcr seine Kunden da! Uns liegt auch Menschlichkeit am Herz, sodass Sie bei Problemen, die w\u00e4hrend des Umzugs auftauchen, jederzeit auf uns zukommen d\u00fcrfen. Wir helfen gerne! Fragen Sie uns einfach. H\u00e4ufig ergeben sich Angelegenheiten erst wenige Tage oder Stunden vor dem Umzug. Selbstverst\u00e4ndlich versuchen wir, den Ablauf so gut wie m\u00f6glich zu planen. Sie d\u00fcrfen sich jedoch ungeachtet des Umzugsplans immer f\u00fcr einen zus\u00e4tzlichen Dienst wie zum Beispiel den Entr\u00fcmpelungsservice entscheiden! Ben\u00f6tigen Sie besondere Hilfe, \u00fcbernehmen wir auch das Ein- und Auspacken der Umzugskartons! Mit unserem Malerservice sind Sie zudem auf der sicheren Seite, was die Abnahmetauglichkeit der alten Unterkunft angeht.[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Wie viel kostet mich ein Umzug beim Umzugsfuchs?&#187; el_id=&#187;Wie-viel-kostet-mich-ein-Umzug-bei-Umzugsfuchs&#187;][vc_column_text]Der Pres f\u00fcr den Umzug wird durch viele Faktoren beeinflusst. Zum Beispiel spielt die Entfernung zwischen der Alt- und der Neuadresse eine gro\u00dfe Rolle, da wir bei einer l\u00e4ngeren Fahrt nicht nur mehr Arbeitszeit, sondern auch mehr Spritkosten berechnen m\u00fcssen. Hinzu kommt der Umfang des Umzugsguts: Je mehr zu z\u00fcgeln ist, desto mehr Arbeit haben wir! Der Umzugsfuchs bem\u00fcht sich deshalb, f\u00fcr jeden Kunden beziehungsweise Umzug einen m\u00f6glichst fairen und transparenten Preis zu ermitteln. Eine exakte, daf\u00fcr jedoch garantierte, Summe k\u00f6nnen wir Ihnen also erst nach einer ausf\u00fchrlichen Sichtung des Umzugsguts und der Auswertung aller Daten nennen. Was Sie beim Umzugsfuchs auf keinen Fall finden sind versteckte Nebenkosten! Wir stehen steht f\u00fcr Transparenz, Professionalit\u00e4t und Ehrlichkeit![\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][\/vc_accordion][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#187;middle&#187; css=&#187;.vc_custom_1603091933147{background-image: url(https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Umzugsservice-globalflytt.se-flyttfirma-goteborg-malmo-stockholm?id=1291) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#187; el_class=&#187;bg_photo h_500&#8243;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;8\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h4><span style=\"color: #e47f31#e47f31;\">Umzugsfuchs<\/span><\/h4>\n<p>[\/vc_column_text][vc_custom_heading text=&#187;Wir erledigen Ihren kompletten Umzug von A-Z!&#187; font_container=&#187;tag:h3|font_size:34px|text_align:left|color:%23ffffff&#187; google_fonts=&#187;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#187;][vc_btn title=&#187;Få din kostnadsfria offert&#187; shape=&#187;square&#187; align=&#187;left&#187; link=&#187;url:%2Fumzugskosten-berechnen%2F|title:Umzugskosten%20Berechnen&#187;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;4\/12&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;large_txt_block&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1599662863418{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner css=&#187;.vc_custom_1599663118225{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_column_text]<strong>EINFACH BESSER UMZIEHEN<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#187;.vc_custom_1604592227461{margin-bottom: 25px !important;}&#187;]<\/p>\n<h2>Ihr zuverl\u00e4ssiges Umzugsunternehmen in Bern<\/h2>\n<p>Sie planen umzuziehen und suchen\u00a0 nun ein zuverl\u00e4ssiges Umzugsunternehmen, welches Sie bei einem Umzug aus oder nach Bern unterst\u00fctzen kann? Willkommen beim Umzugsfuchs! Wir k\u00f6nnen Sie nicht nur in vielen Punkten unterst\u00fctzen, sondern d\u00fcrfen dank eingespielter Teams jeden Handgriff \u00fcbernehmen. Ganz gleich, wohin oder woher Sie aus Bern ziehen! Die Mitarbeiter vom Umzugsfuchs brillieren mit absoluter Professionalit\u00e4t und einer hohen Freundlichkeit. Bei diesen Profis steht die Arbeit, aber auch der Mensch, also Sie als Kunde, im Mittelpunkt.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\"><\/i> Eine Besichtigung sowie Besprechung garantieren einen z\u00fcgigen Ablauf.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Bei Bedarf werden M\u00f6bel demontiert sowie sicher und zuverl\u00e4ssig gez\u00fcgelt.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Die Endreinigung der alten Unterkunft kann auf Wunsch ebenfalls \u00fcbernommen werden.<br \/>\n<i class=\"fas fa-check\"><\/i> Versteckte Preise oder Zusatzgeb\u00fchren suchen Sie beim Umzugsfuchs vergebens! Hier herrscht Transparenz.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Umzugsfirma gesucht? Hier sind Sie richtig!<\/h3>\n<p><strong>Umzugsfirma in Bern<\/strong>: Nachdem Sie den Weg zum Umzugsfuchs gefunden haben, ist ein Gro\u00dfteil der Arbeit bereits geschafft! Denn im Umzugsgewerbe lauern viele schwarze Schafe. H\u00e4ufig bleiben wichtige Arbeiten auf der Strecke oder Sie m\u00fcssen f\u00fcr bestimmte Leistungen unversch\u00e4mte Aufschl\u00e4ge zahlen. Nicht so beim Umzugsfuchs! In uns finden Sie einen zuverl\u00e4ssigen, professionellen und ehrlichen Partner f\u00fcr Ihren Bern Umzug! Versteckte Geb\u00fchren suchen Sie bei uns vergebens und dank mehrerer mobiler Teams d\u00fcrfen wir Sie bei Ihrem Umzug auch aus Bern hinaus begleiten.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3 class=\"vc_custom_heading\">Stressfrei umziehen leicht gemacht mit dem Umzugsfuchs an Ihrer Seite<\/h3>\n<p>Ein Umzug bedeutet viel Arbeit. Alleinstehende und Berufst\u00e4tige sind mit einem Wohnortwechsel sogar h\u00e4ufig \u00fcberfordert. Aber keine Angst: Mit dem Umzugsfuchs an der Seite ziehen Kunden in Bern ohne Stress um. Denn unser Umzugsunternehmen hat sich schlichtweg in jedem Bereich des Umzugsgewerbes Fachwissen sowie Praxis angeeignet. Ergo k\u00f6nnen wir Ihnen jeden Handgriff abnehmen \u2013 sofern Sie dies denn w\u00fcnschen. Egal, ob Sie bei der Planung des Umzugs, beim Packen der Kartons oder beim Aufstellen der M\u00f6bel Hilfe ben\u00f6tigen: Wir sind jederzeit f\u00fcr Sie da! Bei Interesse k\u00f6nnen wir Ihnen zum Beispiel \u00a0einen Malerservice anbieten, sodass Ihre neue und\/oder alte Unterkunft nicht mehr renoviert werden muss.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container black_text bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Warum den Umzugsfuchs beauftragen und nicht selber umziehen?<\/h3>\n<p>Mit einer Umzugsfirma umzuziehen kostet Geld. Erachten Sie diese Kosten jedoch nicht als eine blo\u00dfe Ausgabe, sondern sch\u00e4tzen Sie sie als eine Investition! Beauftragen Sie den Umzugsfuchs, dann investieren Sie in einen reibungslosen Umzug. Somit schonen Sie Ihre Nerven und tun etwas f\u00fcr Ihre Gesundheit! Sie fragen sich nun, wie wir Ihre Nerven schonen k\u00f6nnen? Hier ein paar Beispiele:<\/p>\n<p>Viele Menschen lassen die Planung des Umzugs au\u00dfen vor und st\u00fcrzen sich von jetzt auf gleich in das Abenteuer Wohnortwechsel. Eine ausf\u00fchrliche Planung ist allerdings von gr\u00f6\u00dfter Bedeutung! Deshalb gehen die Projektleiter des Umzugsfuchs mit jedem Kunden Schritt f\u00fcr Schritt den Umzug durch und planen unter anderem, auf welche Art und Weise die M\u00f6bel bestm\u00f6glich gez\u00fcgelt werden k\u00f6nnen und ob eventuell ein Kran f\u00fcr das Z\u00fcgeln aus dem Fenster oder \u00fcber den Balkon ben\u00f6tigt wird. \u00dcberdies k\u00f6nnen wir sehr pr\u00e4zise absch\u00e4tzen, wie viele Umzugskartons Sie ben\u00f6tigen. Vom Umzugsfuchs k\u00f6nnen Sie sogar s\u00e4mtliches Umzugsmaterial mieten oder kaufen! Auf Wunsch \u00fcbernehmen wir zudem das Ein- und Auspacken aller Kartons f\u00fcr Sie, sofern Sie nicht gen\u00fcgend Zeit oder Kraft f\u00fcr diese Aufgabe haben sollten. Zu guter Letzt bieten wir Ihnen an, die alte Unterkunft aufzur\u00e4umen und zu reinigen Das Entsorgen von M\u00fcll, eine gr\u00fcndliche Reinigung und Anstreichen? Das machen wir![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;container bg_white_block&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Alles aus einer Hand! Ein erfahrenes Umzugsunternehmen, auf das Verlass ist<\/h3>\n<p>Eine Umzugsfirma besch\u00e4ftigt sich mit dem Z\u00fcgeln Ihrer M\u00f6bel, Kleider und Ger\u00e4te. Doch eine zuverl\u00e4ssige Umzugsfirma unterst\u00fctzt Sie (und Ihre Familie) in weiteren Punkten! Beispielsweise geh\u00f6ren die Planung des Umzugs und das Errichten von Halteverbotszonen aber auch das Verleihen\/Verkaufen von Umzugskartons zum Service einer soliden Umzugsfirma aus Bern. Genau diese Anforderungen erf\u00fcllt der Umzugsfuchs! Nehmen Sie noch heute Kontakt mit uns auf, \u00fcberzeugen Sie sich selbst und erhalten Sie ein Angebot f\u00fcr Ihren Bern Umzug.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#187;container faq&#187;][vc_column css=&#187;.vc_custom_1600092537105{padding-top: 0px !important;}&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Unser Z\u00fcgelservice in ganz Bern<\/h3>\n<p>Umzugsfirma in Bern \u00bb Umziehen \u00bb Z\u00fcgeln zum Festpreis[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_accordion active_tab=&#187;false&#187;][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften A-C&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-A-C&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Aarberg<\/li>\n<li>Aarwangen<\/li>\n<li>Adelboden<\/li>\n<li>Aefligen<\/li>\n<li>Aegerten<\/li>\n<li>Aeschi bei Spiez<\/li>\n<li>Affoltern im Emmental<\/li>\n<li>Alchenstorf<\/li>\n<li>Allmendingen<\/li>\n<li>Amsoldingen<\/li>\n<li>Arch<\/li>\n<li>Arni (BE)<\/li>\n<li>Attiswil<\/li>\n<li>Auswil<\/li>\n<li>Bannwil<\/li>\n<li>Bargen (BE)<\/li>\n<li>B\u00e4riswil<\/li>\n<li>B\u00e4tterkinden<\/li>\n<li>Beatenberg<\/li>\n<li>Bellmund<\/li>\n<li>Belp<\/li>\n<li>Belprahon<\/li>\n<li>Berken<\/li>\n<li>Bettenhausen<\/li>\n<li>Biel<\/li>\n<li>Biglen<\/li>\n<li>Bleienbach<\/li>\n<li>Blumenstein<\/li>\n<li>Bolligen<\/li>\n<li>Boltigen<\/li>\n<li>B\u00f6nigen<\/li>\n<li>Bowil<\/li>\n<li>Bremgarten bei Bern<\/li>\n<li>Brenzikofen<\/li>\n<li>Brienz (BE)<\/li>\n<li>Brienzwiler<\/li>\n<li>Br\u00fcgg<\/li>\n<li>Br\u00fcttelen<\/li>\n<li>Buchholterberg<\/li>\n<li>B\u00fcetigen<\/li>\n<li>B\u00fchl<\/li>\n<li>B\u00fcren an der Aare<\/li>\n<li>Burgdorf<\/li>\n<li>Burgistein<\/li>\n<li>Busswil bei Melchnau<\/li>\n<li>Champoz<\/li>\n<li>Clavaleyres<\/li>\n<li>Corcelles (BE)<\/li>\n<li>Corg\u00e9mont<\/li>\n<li>Cormoret<\/li>\n<li>Cort\u00e9bert<\/li>\n<li>Court<\/li>\n<li>Courtelary<\/li>\n<li>Cr\u00e9mines<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften D-F&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-D-F&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>D\u00e4rligen<\/li>\n<li>D\u00e4rstetten<\/li>\n<li>Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee<\/li>\n<li>Diemerswil<\/li>\n<li>Diemtigen<\/li>\n<li>Diessbach bei B\u00fcren<\/li>\n<li>Dotzigen<\/li>\n<li>D\u00fcrrenroth<\/li>\n<li>Eggiwil<\/li>\n<li>Epsach<\/li>\n<li>Eriswil<\/li>\n<li>Eriz<\/li>\n<li>Erlach<\/li>\n<li>Erlenbach im Simmental<\/li>\n<li>Ersigen<\/li>\n<li>Eschert<\/li>\n<li>Evilard<\/li>\n<li>Fahrni<\/li>\n<li>Farnern<\/li>\n<li>Ferenbalm<\/li>\n<li>Finsterhennen<\/li>\n<li>Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl<\/li>\n<li>Fraubrunnen<\/li>\n<li>Frauenkappelen<\/li>\n<li>Freimettigen<\/li>\n<li>Frutigen<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften G-I&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-G-I&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Gals<\/li>\n<li>Gampelen<\/li>\n<li>Gerzensee<\/li>\n<li>Golaten<\/li>\n<li>Gondiswil<\/li>\n<li>Graben<\/li>\n<li>Grandval<\/li>\n<li>Grindelwald<\/li>\n<li>Grossaffoltern<\/li>\n<li>Grossh\u00f6chstetten<\/li>\n<li>Gsteig<\/li>\n<li>Gsteigwiler<\/li>\n<li>Guggisberg<\/li>\n<li>G\u00fcndlischwand<\/li>\n<li>Gurbr\u00fc<\/li>\n<li>Gurzelen<\/li>\n<li>Guttannen<\/li>\n<li>Habkern<\/li>\n<li>Hagneck<\/li>\n<li>Hasle bei Burgdorf<\/li>\n<li>Hasliberg<\/li>\n<li>H\u00e4utligen<\/li>\n<li>Heiligenschwendi<\/li>\n<li>Heimberg<\/li>\n<li>Heimenhausen<\/li>\n<li>Heimiswil<\/li>\n<li>Hellsau<\/li>\n<li>Herbligen<\/li>\n<li>Herbligen<\/li>\n<li>Hermrigen<\/li>\n<li>Herzogenbuchsee<\/li>\n<li>Hilterfingen<\/li>\n<li>Hindelbank<\/li>\n<li>H\u00f6chstetten<\/li>\n<li>Hofstetten bei Brienz<\/li>\n<li>Homberg<\/li>\n<li>Horrenbach-Buchen<\/li>\n<li>Huttwil<\/li>\n<li>Iffwil<\/li>\n<li>Inkwil<\/li>\n<li>Innertkirchen<\/li>\n<li>Ins<\/li>\n<li>Interlaken<\/li>\n<li>Ipsach<\/li>\n<li>Iseltwald<\/li>\n<li>Ittigen<\/li>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften J-L&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-J-L&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Jaberg<\/li>\n<li>Jegenstorf<\/li>\n<li>Jens<\/li>\n<li>Kallnach<\/li>\n<li>Kandergrund<\/li>\n<li>Kandersteg<\/li>\n<li>Kappelen<\/li>\n<li>Kaufdorf<\/li>\n<li>Kehrsatz<\/li>\n<li>Kernenried<\/li>\n<li>Kiesen<\/li>\n<li>Kirchberg (BE)<\/li>\n<li>Kirchdorf (BE)<\/li>\n<li>Kirchenthurnen<\/li>\n<li>Kirchlindach<\/li>\n<li>K\u00f6niz<\/li>\n<li>Konolfingen<\/li>\n<li>Koppigen<\/li>\n<li>Krattigen<\/li>\n<li>Krauchthal<\/li>\n<li>Kriechenwil<\/li>\n<li>La Ferri\u00e8re<\/li>\n<li>Landiswil<\/li>\n<li>La Neuveville<\/li>\n<li>Langenthal<\/li>\n<li>Langnau im Emmental<\/li>\n<li>Lauenen<\/li>\n<li>Laupen<\/li>\n<li>Lauperswil<\/li>\n<li>Lauterbrunnen<\/li>\n<li>Leissigen<\/li>\n<li>Lengnau (BE)<\/li>\n<li>Lenk<\/li>\n<li>Leuzigen<\/li>\n<li>Ligerz<\/li>\n<li>Linden<\/li>\n<li>Lohnstorf<\/li>\n<li>Lotzwil<\/li>\n<li>Loveresse<\/li>\n<li>L\u00fcscherz<\/li>\n<li>L\u00fctschental<\/li>\n<li>L\u00fctzelfl\u00fch<\/li>\n<li>Lyss<\/li>\n<li>Lyssach<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften M-O&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-M-O&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Madiswil<\/li>\n<li>Matten bei Interlaken<\/li>\n<li>Mattstetten<\/li>\n<li>Meienried<\/li>\n<li>Meikirch<\/li>\n<li>Meinisberg<\/li>\n<li>Meiringen<\/li>\n<li>Melchnau<\/li>\n<li>Merzligen<\/li>\n<li>Mirchel<\/li>\n<li>Mont-Tramelan<\/li>\n<li>Moosseedorf<\/li>\n<li>M\u00f6rigen<\/li>\n<li>M\u00f6tschwil<\/li>\n<li>Moutier<\/li>\n<li>M\u00fchleberg<\/li>\n<li>M\u00fchlethurnen<\/li>\n<li>M\u00fcnchenbuchsee<\/li>\n<li>M\u00fcnchenwiler<\/li>\n<li>M\u00fcnsingen<\/li>\n<li>M\u00fcntschemier<\/li>\n<li>Muri bei Bern<\/li>\n<li>Neuenegg<\/li>\n<li>Nidau<\/li>\n<li>Niederbipp<\/li>\n<li>Niederh\u00fcnigen<\/li>\n<li>Niedermuhlern<\/li>\n<li>Nieder\u00f6nz<\/li>\n<li>Niederried bei Interlaken<\/li>\n<li>Nods<\/li>\n<li>Oberbalm<\/li>\n<li>Oberbipp<\/li>\n<li>Oberburg<\/li>\n<li>Oberdiessbach<\/li>\n<li>Oberhofen am Thunersee<\/li>\n<li>Oberh\u00fcnigen<\/li>\n<li>Oberlangenegg<\/li>\n<li>Oberried am Brienzersee<\/li>\n<li>Obersteckholz<\/li>\n<li>Oberthal<\/li>\n<li>Oberwil bei B\u00fcren<\/li>\n<li>Oberwil im Simmental<\/li>\n<li>Ochlenberg<\/li>\n<li>Oeschenbach<\/li>\n<li>Oppligen<\/li>\n<li>Orpund<\/li>\n<li>Orvin<\/li>\n<li>Ostermundigen<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften P-R&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-P-R&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Perrefitte<\/li>\n<li>P\u00e9ry-La Heutte<\/li>\n<li>Petit-Val<\/li>\n<li>Pieterlen<\/li>\n<li>Plateau de Diesse<\/li>\n<li>Pohlern<\/li>\n<li>Port<\/li>\n<li>Radelfingen<\/li>\n<li>Rapperswil<\/li>\n<li>Reb\u00e9velier<\/li>\n<li>Reconvilier<\/li>\n<li>Reichenbach im Kandertal<\/li>\n<li>Reisiswil<\/li>\n<li>Renan (BE)<\/li>\n<li>Reutigen<\/li>\n<li>Riggisberg<\/li>\n<li>Ringgenberg (BE)<\/li>\n<li>Roches (BE)<\/li>\n<li>Roggwil (BE)<\/li>\n<li>Rohrbach<\/li>\n<li>Rohrbachgraben<\/li>\n<li>Romont (BE)<\/li>\n<li>R\u00f6thenbach im Emmental<\/li>\n<li>Rubigen<\/li>\n<li>R\u00fcderswil<\/li>\n<li>R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch<\/li>\n<li>R\u00fceggisberg<\/li>\n<li>R\u00fcegsau<\/li>\n<li>Rumendingen<\/li>\n<li>Rumisberg<\/li>\n<li>R\u00fcmligen<\/li>\n<li>R\u00fcschegg<\/li>\n<li>R\u00fcti bei B\u00fcren<\/li>\n<li>R\u00fcti bei Lyssach<\/li>\n<li>R\u00fctschelen<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften S-U&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-S-U&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Saanen<\/li>\n<li>Safnern<\/li>\n<li>Saicourt<\/li>\n<li>Saint-Imier<\/li>\n<li>Sauge<\/li>\n<li>Saules (BE)<\/li>\n<li>Saxeten<\/li>\n<li>Schangnau<\/li>\n<li>Schattenhalb<\/li>\n<li>Schelten<\/li>\n<li>Scheuren<\/li>\n<li>Sch\u00fcpfen<\/li>\n<li>Schwadernau<\/li>\n<li>Schwanden bei Brienz<\/li>\n<li>Schwarzenburg<\/li>\n<li>Schwarzh\u00e4usern<\/li>\n<li>Schwendibach<\/li>\n<li>Seeberg<\/li>\n<li>Seedorf (BE)<\/li>\n<li>Seehof<\/li>\n<li>Seftigen<\/li>\n<li>Signau<\/li>\n<li>Sigriswil<\/li>\n<li>Siselen<\/li>\n<li>Sonceboz-Sombeval<\/li>\n<li>Sonvilier<\/li>\n<li>Spiez<\/li>\n<li>Steffisburg<\/li>\n<li>Stettlen<\/li>\n<li>Stocken-H\u00f6fen<\/li>\n<li>St. Stephan<\/li>\n<li>Studen (BE)<\/li>\n<li>Sumiswald<\/li>\n<li>Sutz-Lattrigen<\/li>\n<li>T\u00e4uffelen<\/li>\n<li>Tavannes<\/li>\n<li>Teuffenthal (BE)<\/li>\n<li>Thierachern<\/li>\n<li>Th\u00f6rigen<\/li>\n<li>Thun<\/li>\n<li>Thunstetten<\/li>\n<li>Toffen<\/li>\n<li>Trachselwald<\/li>\n<li>Tramelan<\/li>\n<li>Treiten<\/li>\n<li>Trub<\/li>\n<li>Trubschachen<\/li>\n<li>Tschugg<\/li>\n<li>Twann-T\u00fcscherz<\/li>\n<li>Uebeschi<\/li>\n<li>Uetendorf<\/li>\n<li>Unterlangenegg<\/li>\n<li>Unterseen<\/li>\n<li>Ursenbach<\/li>\n<li>Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl<\/li>\n<li>Uttigen<\/li>\n<li>Utzenstor<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Alle Ortschaften V-Z&#187; el_id=&#187;Alle-Ortschaften-V-Z&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<ul class=\"autolistestadt\">\n<li>Valbirse<\/li>\n<li>Vechigen<\/li>\n<li>Villeret<\/li>\n<li>Vinelz<\/li>\n<li>Wachseldorn<\/li>\n<li>Wald (BE)<\/li>\n<li>Walkringen<\/li>\n<li>Walliswil bei Niederbipp<\/li>\n<li>Walliswil bei Wangen<\/li>\n<li>Walperswil<\/li>\n<li>Walterswil (BE)<\/li>\n<li>Wangen an der Aare<\/li>\n<li>Wangenried<\/li>\n<li>Wattenwil<\/li>\n<li>Wengi<\/li>\n<li>Wichtrach<\/li>\n<li>Wiedlisbach<\/li>\n<li>Wiggiswil<\/li>\n<li>Wilderswil<\/li>\n<li>Wiler bei Utzenstorf<\/li>\n<li>Wileroltigen<\/li>\n<li>Willadingen<\/li>\n<li>Wimmis<\/li>\n<li>Wohlen bei Bern<\/li>\n<li>Wolfisberg<\/li>\n<li>Worb<\/li>\n<li>Worben<\/li>\n<li>Wynau<\/li>\n<li>Wynigen<\/li>\n<li>Wyssachen<\/li>\n<li>Z\u00e4ziwil<\/li>\n<li>Zielebach<\/li>\n<li>Zollikofen<\/li>\n<li>Zuzwil (BE)<\/li>\n<li>Zweisimmen<\/li>\n<li>Zwieselberg<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][vc_accordion_tab title=&#187;Kanton Bern&#187; el_id=&#187;Kanton-Bern&#187;][vc_column_text]<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" tabindex=\"0\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d698100.920888429!2d7.08405919458448!3d46.88389995575257!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x478e39c0d43a1b77%3A0x8a06a97eae310a0!2sBern%2C%20Schweiz!5e0!3m2!1sde!2str!4v1602399753217!5m2!1sde!2str\" width=\"100%\" height=\"350\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" aria-hidden=\"false\"><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><span data-mce-type=\"bookmark\" style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><\/iframe><\/p>\n<p>Fl\u00e4che: 5.960 km\u00b2 &#8211; Bev\u00f6lkerung: 1,039 Millionen (Dez. 2019) -Hauptstadt: Bern[\/vc_column_text][\/vc_accordion_tab][\/vc_accordion][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_height=&#187;yes&#187; equal_height=&#187;yes&#187; content_placement=&#187;middle&#187; el_class=&#187;bg_photo home_mainBlock&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Bern \u00bb Einfach besser umziehen&#187; font_container=&#187;tag:h1|text_align:left&#187; use_theme_fonts=&#187;yes&#187; el_class=&#187;shadow-text&#187;][vc_custom_heading text=&#187;Umzugsfirma Bern: Wohin die Reise auch gehen mag: Der Umzugsfuchs begleitet Sie, Ihre Familie und Ihren Haushalt in ein neues Leben. Stets zuverl\u00e4ssig, h\u00f6chst professionell und zudem freundlich \u00fcbernehmen wir alle Schritte auf Ihrem Weg ins neue Eigenheim.&#187; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1010,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"page-home.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=986"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/986\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":989,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/986\/revisions\/989"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}