{"id":3270,"date":"2022-06-17T12:30:20","date_gmt":"2022-06-17T12:30:20","guid":{"rendered":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/?p=3270"},"modified":"2022-07-28T13:59:15","modified_gmt":"2022-07-28T13:59:15","slug":"was-soll-entsorgt-werden-und-was-kommt-mit","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/was-soll-entsorgt-werden-und-was-kommt-mit\/","title":{"rendered":"Was Sie entsorgen sollten und was kommt mit?"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row css=&#187;.vc_custom_1652591277799{margin-top: 50px !important;}&#187; el_class=&#187;container&#187;][vc_column width=&#187;2\/3&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<img loading=\"lazy\" class=\"blogbild alignnone wp-image-3272 size-full\" title=\"Unbrauchbare Gegenstande im Karton\" src=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Unbrauchbare-Gegenstande-im-Karton.webp\" alt=\"Unbrauchbare Gegenstande im Karton\" width=\"1000\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Unbrauchbare-Gegenstande-im-Karton.webp 1000w, https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Unbrauchbare-Gegenstande-im-Karton-300x200.webp 300w, https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Unbrauchbare-Gegenstande-im-Karton-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=&#187;1\/3&#8243;][vc_row_inner el_class=&#187;main-text&#187;][vc_column_inner el_class=&#187;main-inner-column&#187; css=&#187;.vc_custom_1651037270406{margin-bottom: 0px !important;border-top-width: 0px !important;border-right-width: 0px !important;border-bottom-width: 0px !important;border-left-width: 0px !important;}&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Was soll entsorgt werden und was kommt mit?<\/h2>\n<p>Wer \u00fcber mehrere Jahre lang verschiedene Habseligkeiten angesammelt hat, muss diese fr\u00fcher oder sp\u00e4ter&#8230;[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;mobile-main-text&#187;][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"a______\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"tm5\">Was kommt mit und w<\/span><span class=\"tm5\">as entsorgt werden sollte<\/span><span class=\"tm5\">?<\/span><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_message]Wer \u00fcber mehrere Jahre lang verschiedene Habseligkeiten angesammelt hat, muss diese fr\u00fcher oder sp\u00e4ter auch wieder etwas ausmisten, weil der Platz eventuell knapp werden k\u00f6nnte. Insbesondere wagen sich viele Menschen im Rahmen des Fr\u00fchjahrsputzes an eine Ausmist-Aktion heran. Denn meisten Personen f\u00e4llt es hierbei deutlich schwer, sich von unterschiedlichen Dingen zu trennen. Dabei kann es durchaus vorteilhaft sein, sich von Sachen zu trennen und so mehr Freiheit in seine Leben zu schaffen. So kann man auch in den letzten Jahren einen immer st\u00e4rker werdenden Minimalismus-Trend beobachten. Doch was ben\u00f6tigt man eigentlich wirklich noch und was kann bedenkenlos entsorgt werden?[\/vc_message][vc_empty_space height=&#187;20px&#187;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Inhaltsverzeichnis:<\/h3>\n<ul>\n<li><a class=\"500 _ps2id\" href=\"#der-erste-schritt\" data-ps2id-offset=\"150\">Der erste Schritt ist immer der schwerste<\/a><\/li>\n<li><a class=\"500 _ps2id\" href=\"#hilfreiche-fragen\" data-ps2id-offset=\"150\">Hilfreiche Fragen<\/a><\/li>\n<li><a class=\"500 _ps2id\" href=\"#h\u00e4ufigkeit-der-nutzung\" data-ps2id-offset=\"150\">H\u00e4ufigkeit der Nutzung<\/a><\/li>\n<li><a class=\"500 _ps2id\" href=\"#faq\" data-ps2id-offset=\"150\">FAQ<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_separator][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#187;der-erste-schritt&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Der erste Schritt ist immer der schwerste<\/h2>\n<p>Bei einer Ausmist-Aktion, ist der Anfang schon die sogenannte halbe Miete! Je nachdem wie gross der Hausrat ist, variiert auch die L\u00e4nge der Entr\u00fcmpelung. Hat sich sehr viel angesammelt, so ist der Prozess nat\u00fcrlich schwieriger als wenn man weniger Dinge besitzt. In solchen Situationen ist es dann durchaus sinnvoll, dass man in kleineren Bereichen des Hauses mit dem Entr\u00fcmpeln beginnt. Das kann beispielsweise ein Zimmer sein, ein Schrank oder auch nur eine einzige Schublade \u2013 all dies ist bereits ein guter Start f\u00fcr die <a href=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/raeumung\/\">Entr\u00fcmpelung<\/a>. Hierbei gibt es beliebte Felder wie zum Beispiel die B\u00fccher-Sammlung, die extrem viel Platz in Anspruch nimmt, gleichzeitig aber auch nicht wirklich t\u00e4glich genutzt wird. Es kann gut sein, dass Sie sich von ihren alten Sammlungen nicht verabschieden wollen, doch insbesondere im Wohnraum haben Sachen, die keinen Vorteil mehr bringen, auch nichts verloren. Sollte man sich \u00fcberhaupt nicht trennen k\u00f6nnen, kann man die Sammlung wenigstens in einer Kiste verstauen und vor\u00fcbergehend im Keller aufbewahren. So w\u00e4re man gleichzeitig auch im Fall eines Umzugs schon gut vorbereitet. Sollten Sie keine Nerven oder Zeit f\u00fcr eine <a href=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/raeumung\/\">Entr\u00fcmpelung<\/a> haben, kann Ihnen selbstverst\u00e4ndlich auch der <a href=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/\">Umzugsfuchs<\/a> dabei helfen. Kontaktieren Sie uns beispielsweise per Telefon. Wir freuen uns jetzt schon auf Sie![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#187;hilfreiche-fragen&#187;][vc_column][vc_empty_space][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Hilfreiche Fragen<\/h2>\n<p>Es ist empfehlenswert, einzelne Gegenst\u00e4nde immer in die Hand zu nehmen und sich selbst einige Fragen dazu zu stellen. Es kann dann je nach Antwort entschieden werden, ob der Gegenstand aussortiert wird oder bleiben darf. Ebenso sollte immer die Frage nach der Funktionsf\u00e4higkeit gestellt werden. Denn wenn ein Sache defekt ist, kann \u00fcberlegt werden, sie reparieren zu lassen. Wenn der Gegenst\u00e4nde aber grunds\u00e4tzlich nicht mehr gebraucht wird, kann man ihn auch bedenkenlos entsorgen. Es gibt nat\u00fcrlich auch die M\u00f6glichkeit, die nicht gebrauchten Gegenst\u00e4nde zu verkaufen, denn auf Verkaufsplattformen bekommt man f\u00fcr die Sachen, die man selbst nicht mehr braucht, noch den einen oder anderen Franken.<\/p>\n<p>Die Frage nach dem Preisschild ist ebenso wichtig, denn vor allem bei Bekleidung kommt es oft vor, dass man etwas kauft und dann aber nie benutzt. Es kann sogar auch sein, dass einige Produkte noch Originalverpackt sind \u2013 quasi wie neu aus dem Gesch\u00e4ft. Selbstverst\u00e4ndlich trennt man sich nur sehr schwer von Dingen, f\u00fcr die man einst viel Geld bezahlt hat, doch auch hier kann man probieren, sie noch f\u00fcr einen akzeptablen Preis zu verkaufen, bevor sie Zuhause liegen und trotzdem nicht verwendet werden.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#187;stretch_row&#187; el_id=&#187;h\u00e4ufigkeit-der-nutzung&#187; css=&#187;.vc_custom_1655470300295{background-color: #f6f6f6 !important;}&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>H\u00e4ufigkeit der Nutzung<\/h2>\n<p>Es ist nicht nur entscheidend, lob man einen Gegenstand schon einmal genutzt hat, sondern viel wichtiger ist es, wann man ihn das letzte Mal benutzt hat. So kann es sein, dass man Dinge fr\u00fcher mehr benutzt hat, die mittlerweile aber nur noch herumliegen. Man kann sich als Faustregel fragen, ob der Gegenstand innerhalb eines Jahres genutzt wurde. Sollte man die Frage allerdings mit einem \u201enein\u201c beantworten, w\u00fcrde man den Gegenstand h\u00f6chstwahrscheinlich auch nicht vermissen, wenn man ihn entsorgt oder verkauft. Befreien Sie sich und handeln Sie ganz nach dem Motto: Was weg ist ist weg!<\/p>\n<p>Es gibt ebenso auch Sachen, wie zum Beispiel B\u00fccher oder K\u00fcchenger\u00e4te, die man einmal geschenkt bekommen hat. Sollte man bemerken, dass man etwas doppelt oder sogar dreifach hat, d\u00fcrfte einem das Aussortieren auch einfacher fallen.<\/p>\n<p>Das k\u00f6nnte Sie eventuell auch interessieren:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/raeumung\/\" rel=\"nofollow\">R\u00e4umung<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#187;stretch_row&#187; el_id=&#187;faq&#187;][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<h2>FAQ:<\/h2>\n<p><strong>Wie f\u00e4ngt man am besten mit dem Ausmisten an?<\/strong><br \/>\nMan sollte die Wohnung und insbesondere die Arbeitsfl\u00e4chen vor dem Entr\u00fcmpeln gr\u00fcndlich aufr\u00e4umen. So hat man beim Ausmisten des Hausrates gen\u00fcgend Platz, um Sachen einfacher zu sortieren oder ggf. kurz abzulegen. So haben Sie vor allem einen besseren \u00dcberblick und sparen am Ende viel Zeit und Nerven.<\/p>\n<p><strong>Wann bezeichnet man Hausrat als M\u00fcll? <\/strong><br \/>\nHier sind unbrauchbar gewordene Gegenst\u00e4nde wie Lampen, M\u00f6bel, Geschirr, B\u00fccher, etc. gemeint. Zu unterscheiden sind Material und Gr\u00f6sse der Gegenst\u00e4nde. Dinge, die zu gross sind f\u00fcr die Sammelgef\u00e4sse sind und f\u00fcr die es keine andere <a href=\"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/entsorgung\/\">Entsorgung<\/a> gibt, gelten als Sperrm\u00fcll. Gerne k\u00f6nnen Sie auch den Umzugsfuchs f\u00fcr die Entr\u00fcmpelung kontaktieren. Profitieren Sie von unserer Professionalit\u00e4t \u2013 wir helfen Ihnen gerne![\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#187;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=&#187;.vc_custom_1652591277799{margin-top: 50px !important;}&#187; el_class=&#187;container&#187;][vc_column width=&#187;2\/3&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text][\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=&#187;1\/3&#8243;][vc_row_inner el_class=&#187;main-text&#187;][vc_column_inner el_class=&#187;main-inner-column&#187; css=&#187;.vc_custom_1651037270406{margin-bottom: 0px !important;border-top-width: 0px !important;border-right-width: 0px !important;border-bottom-width: 0px !important;border-left-width: 0px !important;}&#187;][vc_column_text] Was soll entsorgt werden und was kommt mit? Wer \u00fcber mehrere Jahre lang verschiedene Habseligkeiten angesammelt hat, muss diese fr\u00fcher oder sp\u00e4ter&#8230;[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_class=&#187;mobile-main-text&#187;][vc_column_inner][vc_column_text] Was kommt mit und was entsorgt werden sollte? [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner el_class=&#187;container&#187;][vc_column_inner width=&#187;2\/3&#8243;][vc_empty_space height=&#187;50px&#187;][vc_message]Wer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3270"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3313,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3270\/revisions\/3313"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/umzugsfuchs.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}